如果豆腐唔撚滑…

好懷念

明明無句岩 但又知咩歌

凍豆腐

食飯總可以配件生魚要食磨定芥辣

生魚同魚生應該係兩回事吧...

係咪：如果豆腐唔撚滑 朱古力味無掟企

幽默感呢家嘢....

魚生不是生魚嗎?
老母不是人?

係咪郭富城嘅弱啊

仆街年少無知

唔飽 再叫啲豬扒

但我第一下都諗到呢個

關幽默感乜事